點解啲女派帽，仲可以唔知錯咁？

飛我仲要講到內心好掙扎咁，又話咩內疚唔捨得，點知分完手第二日約咗條狗公出街。
琴日係佢朋友口中得知佢中學個陣好多仔，係player黎，又係感覺行先好中意新鮮感嘅人，佢係當玩，我係當真，我付出曬心機，佢就話走就走。
佢入咗新U，識咗一班新圈子，就冷落曬我，咁我咪chur佢，點知有條狗公介入，同佢傾得好開心、佢仲話普通朋友，同我分咗手就同佢一齊。
有冇人可以講我知，點解佢地無報應？永遠做仆街嘅就風流快活，我就一個人係到唔開心。
一齊咗大半年

多謝阿狗公 幫你認清佢

一開始我ex表面做到好愛我做到咩得我一個一生世咁，到最尾咪又係俾人搶走。
多謝狗公，但佢好似唔知錯咁，我用大半年睇清一個人，不如話我後悔從來無識過佢

我真係好唔捨得啊

有咩可以做到

知錯又點唔知錯又點
Move on啦巴打
呢個人同你冇關係架啦

點解可以咁唔公平

冇
呢D仆街嚟

做好自己 活我好過佢就夠 無謂再浪費心機

琴日係佢朋友口中得知佢中學個陣好多仔，係player黎

未了解就一齊？

係，識咗個幾月就一齊咗
同時因為個陣佢啲朋友廢事講佢壞話，無同我講。

唔開名警惕世人就講乜都無用

好多女有男友嘅都會有sp

同你差唔多 不過我之前係仆街仔 加下俾人玩返 可能係罪有應得

我好想等佢

我都係，但後尾修心養性，俾人玩

唔想佢俾人屌

I know that feel brother

洗乜理佢 個狗公遲早咪比佢飛

咁你有無問返自己上面個問題？

點解啲仔仆街，好似唔知錯咁？

咁你咪當訓多條女囉

無嫁啦 之前俾你玩個啲人咪一撚樣傷鳩心 你係會有啲心痛 但係只係啲囉

係啊 我係仆街 我加下俾人玩完都重想出去玩返人 我係垃圾我係狗

呢種女我遇過
新鮮感行先
永遠唔會好stable咁愛人

我估佢地一係27, 28左右先安定落黎，搵到人埋單，咁就算佢好彩

再唔係，就玩到27，28，無人肯幫佢埋單，佢地睇得上眼既一係結左婚，一係唔會show佢，睇得上佢地既，佢地又唔鍾意，之後就日日係度The best is yet to come

最後，d女玩得人多，可能遲d俾人玩返鑊金既，開post，
"點解啲仔仆街，仲可以唔知錯咁？"

見到佢有新男朋友真係好心痛
點解以前嘅嘢可以一筆勾銷完全冇留戀。

因為嗰陣時都係貪新鮮

？

係啊， 偏偏我中毒太深，我真係好想佢翻返嚟我身邊，我好掛住佢

你要咁樣唸，玩左人地未來老婆大半年wow

佢飛得你，將來都可以用同一理由飛個狗公

他朝君體相同，佢遲下會再派帽 放心wo

分左手一個月好辛苦，好唔鍾意無力感，盡哂力想要改變一d 事，但完全改變唔到
身邊有好多機會 都冇去馬
始終放唔低 冇謂害左其他人

但我一見到，個心就好痛，係那住那住咁，因為我親眼見到，明明一開始好地地架。

未屌過

正解

放唔低只係時間問題 巴打加油
唔好諗唔開 唔好為左啲臭雞放棄自己

咁我可以點啊？我好投入
但佢身邊個狗公對佢好少少，又係我關係最脆弱個陣乘虛而入，加上個陣我係勁無安全感，所以咪chur佢，咁佢又話普通朋友又話管住佢
點知散左就直落同佢一齊

男人都可以
人類總係要卸住膊嚟道歉
瀨人比承認自己做錯個心會好過d

我建議你同條女分手
你咁樣做真係狗都不如
男人老狗做野唔諗後果
對唔住你女朋友 更加對唔住你屋企人
對唔住香港 對唔住呢個世界
你做埋d咁既野 你究竟有無良心

我俾佢飛咗啦，係佢咁做喎

條女咁賤 你都唔捨得佢

樓主唔好唔開心啦
可能大半年前你都係狗公
而家解脫左
反而果條狗公唔知會比條女玩到幾時

罪有應得

比帽係仆街 但你唔好覺得自己無責任喎
一開始唔戴眼識人已經蠢
仲要將自己chur人變得合理化

佢遲早有報應嘅
巴打加油，下個會更好

係佢個陣唔識同男仔避忌，又同啲男仔玩得埋
咁我好無安全感，唔通由得佢
不過我對自己又好無信心

呢D女人到咁上下年紀見到條件好既就會搞到大肚局人地埋單

圖呢

其實講真成單野無得拆
因為佢本身都player底
與其chur人不如大家坐低好好傾下

我係唔甘心輸俾條仔，唔想輸，好無面好唔抵
一樣屬於你嘅野俾人搶走咗
我有咩比唔上條仔先？

受騙的那個

鄺美寶？

溝佢個fd 囉！

點會知錯 你傷心時佢開心,亦唔會有報應,派得你帽就係要做玩人果個,你再傷心佢都唔會內疚,因為佢根本唔在意你感受

冇撚有錯，呢個係我最唔開心既事
點解咁唔公平

你諗呢個問題冇用啵
事實係條女有鳩就想含
可能你真係有野比唔上，亦可能冇
但都唔會係重點
重點係條女本身就係咁放蕩
你做乜都冇撚用呀
疊埋心水睇佢不斷含唔同人既撚啦

唔好諗以前，搵番自己既目標去追好過啦手足

各取所需姐，你做乜要求人地同你一樣，這是佔有慾

呢啲撚樣似住有條好仔對佢不離不棄 佢就更加唔撚會珍惜你

你同佢一齊個陣係咪千依百順，咩都以佢為先，佢講咩都就哂佢，任佢發脾氣個啲？

樓主 證明你仲未醒覺
咩比唔上條狗公 呢d廢話唔洗講
條女係中意你就中意 唔中意就會走
佢宜家咁對你 第日都要承受返 只係睇報應幾時到落到佢身上
好好睇場戲啦
Btw 放手啦巴打

係

港女自私 自我中心 自己有閪大哂
依種係佢派帽係因為你唔夠好
我質素今好 識多幾個 有咩問題

唔算太過，但都有少少
但我有時會嬲佢對男仔唔識避忌，都嘈咗成個9月份
會嘈交

真係會有報應？佢呢家勁開心同條新仔
我就勁唔開心勁頹，我接受緊架啦

同樓主情況一樣，遷就得佢多，分手唔夠一個月有新仔

因為無錯

名？

Feel得出你未係好成熟
不如你諗下 有咩情侶岩岩一齊係會唔開心
報應係會有 只係睇幾時發生 因為我真係信 亦都感受過
巴打你好好放低人 多d落街做運動 做自己想做嘅事 增值自己

臭閪啫 由佢啦

大半年有幾深感情
用大半年時間認清佢好過拍拖7年啦

死垃圾女人正臭閪

呢個世界冇報應架
如果條女個樣稍為好少少
好快搵到其他條件好過你既人
隨時上埋岸
呢個世界就係咁唔公平

你條女好撚主動
我同幾個frd同佢玩gandband都仲話唔夠

Diu男人咪一樣
我ex飛我個陣咪又係講到好內疚好自責
轉個撚頭咪又係上網識女
搵返d女係到扮可憐 屌

條條女一鳩樣
個ex飛起我就同契哥一齊

不嬲

冇屌返你錯轉頭算係咁啦

同左個狗公一齊都叫無報應？

相？
名？

D女係咁
最叻講到自己都唔想

呀，佢有呀痴線仲係到話我煩
最後？換黎啲乜撚嘢結果？咪俾條賤貨飛撚左囉

只可以講我愛佢一生一世既時候，佢選擇唔撚要我
希望佢會記得曾經有條傻仔好專一好無私地愛佢 咩都肯為佢改 但佢唔要我。

但係佢喺度風流快活緊
你地覺得抵咩？
點解佢哋可以冇報應 無應得嘅懲罰
我係生活得好過佢，咁又點
佢都唔知自己錯係邊 又可以繼續下一段關係 我就仲係個洞入邊

我同佢講話
你咁唔捨得我咁一齊返囉
佢話有啲嘢冇得返轉頭

後生港女係咁
以為自己好有料到大把本錢
係男人就唔好為條女搞到咁撚樣衰

狗公死全家

I know that feel 🚬

bro你咁樣點做世界仔

睇個條片講
條女識第個係當識朋友識後備 你唔比佢識第個 就話你剝奪佢自由 而呢你就係佢同你分手既原因

姐係我冇野做到啦 根本留唔住佢

活得比她好 就是最好做法

搵過第二個啦 世界又唔係得一條女
你留戀佢 佢仲開心呀
你瀟瀟灑灑佢仲唔開心
心諗點解咁快放得低自己
樓主加油

咁依ｄ咪你既報應囉
你條女時辰未到姐

因為港女臭雞